當年有個中學同學笑人入唔到大學就係垃圾，依家居然慘到要做地產

話說今日發現左個中學同學由做工程轉左做地產，成件事原本都冇咩問題，問題在於佢中學個時成日宣傳入唔到大學就係垃圾依d 老土思想，話咩唔入大學就冇前途等等。

公開試之後，佢的確入到大學，仲搵到份同既個科相關既工作，但最後結果撈唔掂轉做地產，今日比我地成班中學同學係wtsgp 笑佢讀完大學無撚用，浪費時間同錢，不如早d 出黎做野好過。

利伸我讀緊master，並唔係想講大學無用，係想講做人都係留一手好d，說話唔好去到咁盡。

我建議你唔知佢搵幾多錢之前
你自己都留一手好d

地產狗係咪日日打交？

你個名同你嘅行為差好遠

改咁嘅名都知佢係懶係睇透世事啦

真係睇透就唔會中二到咁改名

入嚟都好想咁講
但我估可能佢本身都係做地產 玩緊曲線

我識做地產好少少都5,6皮一個月喎，一年開到幾張單就可以放假去旅行

咪咁小學生啦 咁鳩大個人 重話讀到master

成班on居曲解我個post，我係話佢笑人入大學自己又做番唔使入大學既工，本末倒置阿

我個同學相反
入ive笑大學垃圾
結果搵得多過其他人

他朝君體也相同

樓主係話人地笑人廢
咪又係做份廢人都做得既工

成班child 登仔係到笑番樓主人地揾錢多
人地風流快活
但有冇諗下地產佬點揾錢
咩又係成個陪酒咁

讀唔到大學的確係垃圾，但係部分人讀完都垃圾，佢又無講錯

你都識話當年啦,仲咁小學雞記住呢D野, 大個仔啦 讀緊MASTER 啦~~知道左笑下咪算囉 仲要開POST 笑屎人

好少大學生會走去做地產agent

心水清

冇人想知囉

此乃個別事件